同女朋友去食韓國野，佢叫58蚊辛辣麵

邊間食

58蚊要用砂鍋先裝得哂wo

冇芝士？

咁戇鳩既女 飛左佢啦 $58 食兩個麥記好過

冇

土瓜灣仁沙洞